{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 베가시티 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約いただいた客室は宿泊料に含まれており、宿泊料は前払いとなります。 宿泊は翌日11:00まで可能で、時間を超える場合は追加料金がかかります。 外出や就寝時にはドアを必ず閉めて盗難を防止しなければなりません。 満19歳未満の青少年は身分証明書を提示しなければならず、これを拒否した場合は客室への出入りが制限されます。 基準定員を超える人数を追加する場合は、お一人様当たりの追加料金が加算され、乳児動36ヶ月未満は無料です。 寝具を追加する場合、追加料金がかかります。 客室利用の際には様々な便益施設が提供されます。 また、バッグ保管や長期宿泊も可能で、セルフチェックイン、デジタルドアロック、ギガジニー、クローバなどの利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "宿泊料金は前払いとなります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊は翌日11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊時間を超える場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "外出や就寝時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "外出や就寝時にはドアを必ず閉めて盗難を防止しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年は身分証明書を提示する必要がありますか？",
            "answer": "満19歳未満の青少年は身分証明書を提示しなければならず、これを拒否した場合は客室への出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "基準定員を超える人数を追加する場合は、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準定員を超える人数を追加する場合は、お一人様当たりの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "乳児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "乳児動36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "寝具を追加する場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に提供される便益施設はありますか？",
            "answer": "客室利用の際には様々な便益施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バッグ保管や長期宿泊は可能ですか？",
            "answer": "バッグ保管や長期宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "セルフチェックインやデジタルドアロック、ギガジニーやクローバなどの利用はできますか？",
            "answer": "セルフチェックイン、デジタルドアロック、ギガジニー、クローバなどの利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 445
    }
}